★駭客：特朗普政府涉及武漢肺炎起源，要求先捐款 後宣布！

美國總統特朗普的競選網站 一度傳出遭駭客入侵，首頁出現偽聯邦調查局與美國司法部徽章，聲稱「此網站已遭查封」、「世界已經受夠特朗普總統每天散布的假消息，是時候讓世界知道真相了。」還聲稱特朗普政府涉及新冠病毒的起源、與外國人士違法操縱2020總統大選。

駭客還表示入侵了特朗普的多樣電子設備，讓他們獲得特朗普及其親友的機密信息，並聲稱：「今天全世界可以決定是否要知道真相。」

此外，駭客還貼出兩個加密門羅幣（Monero）帳戶連結，並要求瀏覽者向任一帳戶捐款，作為駭客曝光總統資料與否的「投票」，且宣稱無論哪一個連結募集到較多金額，都將在截止後遵循世界的意願，向大眾宣布結果。

網站其後在當地晚間7點20分關閉，稍後於晚間7點45分恢復運作，特朗普團隊的通訊總監莫塔（Tim Murtaugh）隨後發表系統遭駭聲明，稱沒有機密資料外洩，因為根本沒有儲存在競選網站上，莫塔也強調正與執法機構合作調查遭駭的來源。

要求瀏覽者向任一帳戶捐款，作為駭客曝光總統資料與否
要求瀏覽者向任一帳戶捐款，作為駭客曝光總統資料與否
要求瀏覽者向任一帳戶捐款，作為駭客曝光總統資料與否

先捐款

傻閪支共？

祈福海外版

咁次發達啦
啲左膠仲唔課金

駭客都要人先捐款後爆料，係咪傻鳩咗

有得爆你都問民主黨先啦

想知再講

CCCCCCCCCC
感謝大大無私分享

係時候為國家盡一分力

今晚戶口夠一百萬再講

課金課金課金課金課金課金課金

我全家都好幸福

以前就回覆先睇到隱藏
依家要課金先得, 仲要課完都唔一定有得睇

將侵個名改一改，可以賺盡世界各地

數碼祈福黨

民主黨: 屌你老味即課

有冇pateron link

左鳩D錢真係易呃